4c8t ryzen apu

AMD RAVEN RIDGE APU RYZEN 7 2700U 現身 GEEKBENCH

AMD Ryzen 一役打的精彩且漂亮，Ryzen 系列全無內顯皆可超頻的設計，讓需要獨顯的 DIY 玩家，在挑選平台時有著更好的選擇。而集成內顯的 Raven Ridge APU 則是 AMD 的下一個新產品。

於 Geekbench 平台中，揭露了 Ryzen 7 2700U APU，從命名規則來看 R7 屬於高階款，2700 則代表著第二代產品，U 則是標準行動版；「AMD Ryzen 7 2700U with Radeon Vega Graphics @ 2.20 GHz 1 processor, 4 cores, 8 threads」，可知曉 Ryzen 7 2700U 有著 Radeon Vega GPU 核心，以及 4 核心 8 線程 2.2GHz 的處理器。

至於 Vega GPU 性能目前尚未得知，且 AMD 筆電在台灣市場真的少之又少，反而較期待桌上型 APU 的性能。

source: